
                      Sin lugar a dudas nos da una lección a muchos que no valoran nada la vida, y me sabe mal por el propio protagonista de esta vida real de la película, no quiero imaginar lo que habrá tenido que pasar.

Otra vez dani rovira, nos vuelve a demostrar que a mas de ser buen comido es muy buen actor y no solo de comedia también de drama, cada vez me hago mas y mas fan de el. sin duda una peli de la que no te cansarías de verla por que a la parte de es triste a la vez es a legre de ver... y sobre todo por como termina jejeje.
        
            